雨傘時嘅教訓仲未學夠？點解要守點

你喺明 佢地係暗
你仲要企定定俾人攪 佢抖夠準時好曬
你留喺度為咩？

傻鳩雨革衰乜都唔撚知
係唔升級呀柒頭

校園情義結
但守校園無咩影響人
好多藍絲都唔覺得影響
只要唔塞路

香港人抗爭真係唔適合長守
鬧交多過進攻
開口埋口都係講「割！拉！鬼！大台！分化！」

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

唔係使散水L
但有冇d p/q ratio 高嘅野

打緊叫人撤退 打完先叫啦

對面無限警力車輪戰真係好仆街